EVA翻製後仲廢過TV版EVA

救完亞拉拉ME之後吹到個世界變左第二樣野

《新世紀福音戰士4D》電影為EVA完全新作，原創劇情的4D電影。主要講述發生在第三新東京市初號機與使徒的精彩戰鬥場面，故事發生幾乎滅絕的人類在AT領域保護下生活這樣的暗黑設定下，4D電影中還有使徒吃人等電視無法播出的內容。

唔知真定假,如真都幾爽

how about 劇場版：│▌